［蕭別離入］高峰的快感，剎那失憾

唔知係咪睇得av多
依家好似冇曬feel
之前扑野個陣 扑扑下軟左
係咪因為打得太多j？
係咪戒j就好得返？

已經戒左1日

推

你戒返幾個月試吓先

最耐都係試過戒一個禮拜
希望得啦

早洩陽痿只係腎氣不足所致
禁慾一年就會好
你最好睇哂本戒為良藥佢先

睇下先
一星期已經好唔自在
一年就……
希望戒到啦

食屎啦你

你咩事

睇名

睇哂本戒為良藥佢
唔睇文你可以唔洗戒

好
追下你啲post先

加油，可以入戒J群

戒丁whatsapp群？